買咩股票夠大氣,夠底氣,夠臉子兒?

買邊隻好

當然係中國矛台啦 老鐵
矛台666

牛逼死了

哥們真夠逼格

螞蟻

中芯nb死了

買對冲基金

新東方，成千四蚊一股啲人望吓個股價都覺霸氣

梨廣MUT春牙

中國巨塔
夠大夠多夠先進

ibank

買1股

係都巴群A全球最貴